初選民調-新西 黃子悅 vs 朱凱廸

黃子悅
朱Heidi

黃子悅（英語：Prince Wong Ji-yuet，1997年9月27日－），前學民思潮前發言人，曾於2014年雨傘革命時，絕食118個小時而聞名。2015年5月開始擔任學民思潮發言人[1]，學民思潮解散後成為教育實驗學社成員[2]。現於香港嶺南大學就讀視覺研究，2017-18學年曾經因為精神健康問題休學一年[3]。2020年5月接受媒體訪問，表示考慮參與2020年立法會新界西議席選舉[4]。

聲援理大行動
2019年11月18日，大批市民為營救被警方圍困的理工大學學生，湧至油尖旺多個街頭與警方爆發激烈衝突，在衝突中，警方拘捕逾千名市民，黃子悅是其中一名被捕人士。黃子悅被控暴動罪，後獲准保釋候審，期間須要遵守宵禁令、包括油麻地至旺角一帶的禁足令、不得離開香港及每周到警署報到[5]。

黃子悅

朱凱廸（英語：Eddie Chu Hoi-dick，1977年9月29日－），香港立法會議員（新界西），社會運動活躍人士、左翼環境保護主義者，是土地正義聯盟成員，加入民主派立法會黨團議會陣線運作。在反對清拆皇后碼頭行動中，朱凱廸曾是本土行動的成員，代表該組織向大眾介紹文物保育、城市規劃民主化的重要性而為人熟悉[5]，並且長期關注新界的鄉郊發展。他也是菜園村關注組成員，是反高鐵運動的中堅人物[6]。

2019年佔領立法會事件
2019年7月1日，部分反對逃犯條例修訂的激進示威者衝入立法會大樓內，當時隨示威者入內的朱凱迪分別以中、英語向記者指出示威人士並不是追求普選權（「People here are not even demanding universal suffrage」）。有關言論隨即被在場人士反駁，也受到網民大加鞭伐。[51][52]

both得唔得Heidi都叫做有進步嘅

一定係投Heidi對抗鄉黑

黃子悅ig啲相幾靚
但google返佢以前差咁撚遠嘅

雖然算靚 但SORRY
都係朱凱廸

做咩咁多POST 2揀一

想睇吓佢今屆係咪票王

朱凱廸太膠
二揀一一定揀子悅

以前係咁

咁迪迪都有做過野既, 有抗爭意志, 可以.

唔準抹黑手足

個「現實」係原圖定係你加上去?

原圖嚟一系列

幫你google埋

黃子悅好撚正
有波有腳

今屆好多後生女選

黃子悅 唔打得都睇得

我諗佢打得過Heidi

推